點睇女朋友以前有sp或者試過ons/fwb?

正皮：臭雞肉便器 中出即飛
負皮：女性身體自主 解決性需要好正常

俾負皮全部都係女

負皮，不過呢種人太低等，唔會娶/嫁

做唔到老婆

睇下有幾鐘意啦
要好鐘意先接受到

當番佢sp

屌過好多乖乖女
大學時期嘅女對性真係開放啲even 睇落唔係淫底

More
多數係咪喺hall食得多

無問題
學連登仔話齋
單身個陣有性需要出去解決有咩問題
一齊個陣無就得啦

男人九成都叫過雞啦
有咩分別

呢啲女一定唔可以同佢結婚

如果結左先知呢

離撚硬

有d個樣好純好乖或者好柒的男女，都有機會搵過sp fwb
根本無得防
唯有自己睇開d

雞

拍拖無所謂 過世就不了
利申 男朋友試過

真係咁多人叫過雞咩
唔驚生性病？